【社福界人士請入】大銀雜誌叫社工捐人工

自問係長者中心既手足，呢段時間疫情不受控制，雖然中心唔對外開放，但其實每位同工除左每日落區派口罩、搓手液，仲會phone call一班會員，有需要既會親自家訪送物資，送飯服務一直無停到。係疫症一爆發個時，我地成班同工周圍R funding班口罩，可以講絕對忙過以前！啊但原來香港除左林奠條仆街on9之外，大銀雜誌仲on9，叫社工捐人工！無錯！係捐人工！

比人圍攻之後，仲怪我地一班前線同工點解將矛頭指向大銀

link:

3月18日仲岀左個Post係度屌長者中心社工唔肯開工大佬啊，其實中心都係按社署要求暫停對外開放，唔代表中心無社工番工嫁！如果疫情係中心爆，你對唔對得住其他會員？區議員派10個口罩有福袋就有哂光環，社工唔通一日派成千個口罩又Po上網拎Halo effect 咩

link:

不過利申：唔會同區議員割蓆，大家都係為香港人，大銀雜誌唔洗旨意分化我地

雜誌編輯：陳曉蕾 懷疑係藍絲，宜家洗哂我班老友記腦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

基督教信義會有人確診武漢肺炎 正苦粉飾太平